(城大) 係唔係應該搵定郭位出黎

d高層動不動要幾粒鐘先出到黎,
係唔係而家就應該搵定郭位

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

唔會出現 此po已完

搵個廢老出黎做乜？

深潛左，都唔知喺咪香港？